連放兩日假嘅活動...

我敢肯定呢1,2日係學生們扑野高峰期
2日家長返晒工又停課
唔搵囡囡返屋企瘋狂扑野簡直愧對自己既青春

毒步咁靚仔,實帶一班囡囡玩群p

系你老母